# Chinesthe Traditional Translations for Xarchiver
# Copyright (C) 2005-2006 Giuseppe Torelli.
# This file is distributed under the same license as Xarchiver.
# Cosmo Chene <cosmolax@gmail.com>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xarchiver 0.3.9.2beta2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-08-29 14:29+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-05 02:59+0800\n"
"Last-Translator: Cosmo Chene <cosmolax@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese/Traditional <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: ../src/7zip.c:37 ../src/arj.c:38 ../src/bzip2.c:57 ../src/gzip.c:54
#: ../src/iso.c:677 ../src/rar.c:37 ../src/rpm.c:56 ../src/tar.c:48
#: ../src/zip.c:37
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: ../src/7zip.c:37 ../src/arj.c:38 ../src/rar.c:37 ../src/zip.c:37
msgid "Original"
msgstr "原來大小"

#: ../src/7zip.c:37 ../src/arj.c:38 ../src/rar.c:37 ../src/zip.c:37
msgid "Compressed"
msgstr "壓縮後大小"

#: ../src/7zip.c:37
msgid "Attr"
msgstr "屬性"

#: ../src/7zip.c:37 ../src/arj.c:38 ../src/bzip2.c:57 ../src/gzip.c:54
#: ../src/rar.c:37 ../src/tar.c:48 ../src/zip.c:37
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: ../src/7zip.c:37 ../src/arj.c:38 ../src/bzip2.c:57 ../src/gzip.c:54
#: ../src/iso.c:677 ../src/rar.c:37 ../src/tar.c:48 ../src/zip.c:37
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../src/arj.c:38 ../src/rar.c:37 ../src/zip.c:37
msgid "Ratio"
msgstr "壓縮比"

#: ../src/arj.c:38
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: ../src/arj.c:38
msgid "GUA"
msgstr "GUA"

#: ../src/arj.c:38
msgid "BPMGS"
msgstr "BPMGS"

#: ../src/archive.c:68
#, fuzzy
msgid "Can't run the archiver executable:"
msgstr ""
"無法開啟壓縮檔 %s:\n"
"%s"

#: ../src/bzip2.c:57 ../src/gzip.c:54 ../src/rar.c:37 ../src/tar.c:48
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: ../src/bzip2.c:57 ../src/gzip.c:54 ../src/rpm.c:56 ../src/tar.c:48
msgid "Symbolic Link"
msgstr ""

#: ../src/bzip2.c:57 ../src/gzip.c:54 ../src/tar.c:48
msgid "Owner/Group"
msgstr "使用者/群組"

#: ../src/bzip2.c:57 ../src/gzip.c:54 ../src/iso.c:677 ../src/rpm.c:56
#: ../src/tar.c:48
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/bzip2.c:87
#, fuzzy, c-format
msgid "Extracting gzip file to %s"
msgstr "解壓縮檔案到 "

#: ../src/bzip2.c:89
#, fuzzy, c-format
msgid "Extracting bzip2 file to %s"
msgstr "解壓縮檔案到 "

#: ../src/bzip2.c:146 ../src/callbacks.c:104 ../src/extract_dialog.c:305
msgid "Operation canceled."
msgstr "操作已取消。"

#: ../src/bzip2.c:160
#, fuzzy, c-format
msgid "Decompressing tar file with %s, please wait..."
msgstr "正在使用 gzip 壓縮檔案，請稍候。"

#: ../src/bzip2.c:239
#, fuzzy, c-format
msgid "Recompressing tar file with %s, please wait..."
msgstr "正在使用 gzip 壓縮檔案，請稍候。"

#: ../src/callbacks.c:107
#, fuzzy, c-format
msgid "Please check \"%s\" since some files could have been already extracted."
msgstr "\" 看來已有一些檔案被解壓縮了。"

#: ../src/callbacks.c:126 ../src/callbacks.c:1574
#, fuzzy
msgid "An error occurred while accessing the archive."
msgstr ""
"嘗試存取壓縮檔時發生錯誤。\n"
"您要檢視錯誤訊息嗎？"

#: ../src/callbacks.c:126 ../src/callbacks.c:1574 ../src/rpm.c:152
#, fuzzy
msgid "Do you want to open the error messages window?"
msgstr ""
"嘗試存取壓縮檔時發生錯誤。\n"
"您要檢視錯誤訊息嗎？"

#: ../src/callbacks.c:136 ../src/callbacks.c:1257 ../src/callbacks.c:1579
#: ../src/callbacks.c:1798 ../src/extract_dialog.c:873 ../src/rpm.c:120
#: ../src/rpm.c:149
msgid "Operation failed."
msgstr "操作失敗。"

#: ../src/callbacks.c:149 ../src/callbacks.c:199 ../src/callbacks.c:1264
#: ../src/extract_dialog.c:536 ../src/extract_dialog.c:732 ../src/iso.c:794
msgid "Operation completed."
msgstr "操作已完成。"

#: ../src/callbacks.c:152
msgid "Please wait while the content of the archive is being updated..."
msgstr "正在更新壓縮檔內容，請稍候"

#: ../src/callbacks.c:218
#, fuzzy, c-format
msgid "The archive \"%s\" already exists!"
msgstr "已經存在， 您要蓋過它嗎？"

#: ../src/callbacks.c:224
#, fuzzy
msgid "Do you want to overwrite it?"
msgstr "已經存在， 您要蓋過它嗎？"

#: ../src/callbacks.c:254
msgid "Choose Add File to create the compressed file."
msgstr "選取加入檔案以建立壓縮檔。"

#: ../src/callbacks.c:258
#, fuzzy
msgid "Choose Add to begin creating the archive."
msgstr "選取加入檔案或加入資料夾以建立壓縮檔。"

#: ../src/callbacks.c:310
#, fuzzy, c-format
msgid "Can't open file \"%s\":"
msgstr ""
"無法開啟壓縮檔 %s:\n"
"%s"

#: ../src/callbacks.c:313
#, fuzzy
msgid "Archive format is not recognized!"
msgstr "無法辨識這個壓縮檔的格式。"

#: ../src/callbacks.c:334
#, fuzzy
msgid "Sorry, this archive format is not supported:"
msgstr "抱歉，因為您沒有先安裝好適當的解壓縮程式所以未支援這種壓縮檔的 格式！"

#: ../src/callbacks.c:334
#, fuzzy
msgid "the proper archiver is not installed!"
msgstr "無法辨識這個壓縮檔的格式。"

#: ../src/callbacks.c:341
msgid "Please wait while the content of the ISO image is being read..."
msgstr "正在讀取 ISO 映像檔內容，請稍候"

#: ../src/callbacks.c:343
msgid "Please wait while the content of the archive is being read..."
msgstr "正在讀取壓縮檔內容，請稍候。"

#: ../src/callbacks.c:404
msgid "Testing archive integrity, please wait..."
msgstr "正在測試壓縮檔的正確性，請稍候"

#: ../src/callbacks.c:452
msgid "Please hit the Stop button first!"
msgstr "請先按下停止按鈕！"

#: ../src/callbacks.c:477
#, fuzzy, c-format
msgid "You are about to delete %d file(s) from the archive."
msgstr ""
" 從這個壓縮檔裡。.\n"
"您確定要這樣作嗎？"

#: ../src/callbacks.c:478
msgid "Are you sure you want to do this?"
msgstr ""

#: ../src/callbacks.c:484
msgid "Deleting files from the archive, please wait..."
msgstr "正在從壓縮檔中刪除檔案，請稍候。"

#: ../src/callbacks.c:594
msgid "translator-credits"
msgstr "Cosmo Chene <cosmolax@gmail.com>"

#: ../src/callbacks.c:626
msgid ""
"Select the files to be added to the current archive; use SHIFT to multiple "
"select"
msgstr "選擇要加入這個壓縮檔的檔案; 使用 SHIFT 鍵可以一次選取多個"

#: ../src/callbacks.c:632
msgid "Select the folder to be added to the current archive"
msgstr "選取要加入這個壓縮檔的資料夾"

#: ../src/callbacks.c:634
msgid ""
"Select the folders to be added to the current archive; use SHIFT to multiple "
"select"
msgstr "選擇要加入壓縮檔的資料夾; 使用 SHIFT 鍵可以一次選取多個資料夾"

#: ../src/callbacks.c:673 ../src/interface.c:225
msgid "Create a new archive"
msgstr "新建壓縮檔"

#: ../src/callbacks.c:675
msgid "Cr_eate"
msgstr ""

#: ../src/callbacks.c:679 ../src/interface.c:233
msgid "Open an archive"
msgstr "開啟壓縮檔"

#: ../src/callbacks.c:686
msgid "Choose the destination folder where to extract the current archive"
msgstr "選擇要解壓這個壓縮檔內容的資料夾"

#: ../src/callbacks.c:717
msgid "All files"
msgstr "全部檔案"

#: ../src/callbacks.c:722
msgid "Only archives"
msgstr "只顯示壓縮檔"

#: ../src/callbacks.c:751
msgid "Archive type:"
msgstr "壓縮檔類型:"

#: ../src/callbacks.c:754
msgid "Choose the archive type to create"
msgstr "選擇要建立的壓縮檔類型"

#: ../src/callbacks.c:764
msgid "Add the archive extension to the filename"
msgstr "在檔名後面加入壓縮格式的副檔名"

#: ../src/callbacks.c:864
#, fuzzy, c-format
msgid "Can't open archive \"%s\":"
msgstr ""
"無法開啟壓縮檔 %s:\n"
"%s"

#: ../src/callbacks.c:1036
#, fuzzy
msgid "Archiver Output Window"
msgstr "壓縮檔內容視窗"

#: ../src/callbacks.c:1068
#, fuzzy
msgid "Doing so will probably corrupt your archive!"
msgstr ""
"這麼作有可能損壞您的壓縮檔。\n"
"您確定要取消嗎？"

#: ../src/callbacks.c:1068
msgid "Do you really want to cancel?"
msgstr ""

#: ../src/callbacks.c:1073
msgid "Waiting for the process to abort..."
msgstr "等待使用者中斷"

#: ../src/callbacks.c:1079
msgid "An error occurred while trying to kill the process:"
msgstr ""

#: ../src/callbacks.c:1159
msgid "Please select a file, not a directory!"
msgstr "請選取檔案，不要選資料夾。"

#: ../src/callbacks.c:1695
#, fuzzy
msgid "Can't perform another extraction:"
msgstr "請輸入密碼。"

#: ../src/callbacks.c:1695
#, fuzzy
msgid "Please wait until the completion of the current one!"
msgstr "正在讀取壓縮檔內容，請稍候。"

#: ../src/callbacks.c:1768
msgid "Sorry, I could not perform the operation!"
msgstr "抱歉，我無法執行這項操作！"

#: ../src/callbacks.c:1796
#, fuzzy
msgid "Bzip2 or gzip cannot compress more than one file!"
msgstr "Bzip2 或 gzip 只能對單一檔案作壓縮，請選擇其他的壓縮檔 格式！"

#: ../src/callbacks.c:1796
#, fuzzy
msgid "Please choose another archive format!"
msgstr "選擇要建立的壓縮檔類型"

#: ../src/callbacks.c:1928
msgid "Failed to open link."
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:38
#, fuzzy
msgid "Add files to the archive"
msgstr "將檔案加入這個壓縮檔中"

#: ../src/add_dialog.c:99
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: ../src/add_dialog.c:106
msgid "Directories"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:130
#, fuzzy
msgid "Choose the files or directories to add to the archive"
msgstr "選擇要解壓這個壓縮檔內容的資料夾"

#: ../src/add_dialog.c:135
msgid "<b>Files and directories to add </b>"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:153
msgid "Recurse subdirectories"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:159
msgid ""
"Include everything in the directory recursively starting from the current "
"directory."
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:163
#, fuzzy
msgid "Generate a solid archive"
msgstr "新建壓縮檔"

#: ../src/add_dialog.c:167
msgid ""
"In a solid archive the files are grouped together featuring a better "
"compression ratio."
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:172
msgid "Remove files after adding"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:180
msgid "Do not add file paths"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:184
msgid "Store just the name of a file without its directory names."
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:186
#, fuzzy
msgid "Freshen an existing entry in the archive"
msgstr "測試的壓縮檔 \""

#: ../src/add_dialog.c:190
msgid ""
"This option affects the archive only if it has been modified more recently "
"than the version already in the archive; unlike the update option it will "
"not add files that are not already in the archive."
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:194
msgid "Update an existing entry in the archive"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:198
msgid ""
"This option will add any new files and update any files which have been "
"modified since the archive was last created/modified."
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:207
msgid "0 = no compression, 5 is default, 9 = best compression but slowest"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:214
msgid "0 = no compression, 6 is default, 9 = best compression but slowest"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:221
msgid "0 = no compression, 3 is default, 5 = best compression but slowest"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:228
msgid "0 = no compression, 1 is default, 4 = fastest but least compression."
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:237 ../src/extract_dialog.c:215 ../src/interface.c:402
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: ../src/add_dialog.c:251
#, fuzzy
msgid "Compression level:"
msgstr "壓縮比率:"

#: ../src/add_dialog.c:276 ../src/extract_dialog.c:236
msgid "<b>Options </b>"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:293
msgid "_Add"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:360
#, fuzzy
msgid "Please select the files you want to add"
msgstr "請選取檔案，不要選資料夾。"

#: ../src/add_dialog.c:365
#, fuzzy
msgid "Please select the directories you want to add"
msgstr "請選取檔案，不要選資料夾。"

#: ../src/add_dialog.c:475 ../src/main.c:206
#, fuzzy
msgid "Can't add files to the archive:"
msgstr "將檔案加入這個壓縮檔中"

#: ../src/add_dialog.c:475
msgid "You haven't selected any files to add!"
msgstr ""

#: ../src/add_dialog.c:483 ../src/interface.c:441
#, fuzzy
msgid "You missed the password!"
msgstr "請輸入密碼。"

#: ../src/add_dialog.c:483 ../src/interface.c:441
#, fuzzy
msgid "Please enter it!"
msgstr "請輸入密碼。"

#: ../src/add_dialog.c:553
msgid "Adding files to the archive, please wait..."
msgstr "正在把檔案加入壓縮檔中，請稍候。"

#: ../src/extract_dialog.c:40
#, fuzzy
msgid "Decompress file"
msgstr "解壓縮 tar 包裝檔的方式 "

#: ../src/extract_dialog.c:42
#, fuzzy
msgid "Extract files from archive"
msgstr "解壓縮檔案到 "

#: ../src/extract_dialog.c:58
msgid "Extract to:"
msgstr "解壓縮到:"

#: ../src/extract_dialog.c:99
msgid "Choose a folder where to extract files"
msgstr "請選擇要放置解壓檔案的資料夾"

#: ../src/extract_dialog.c:121
msgid "All"
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:127
msgid "Only selected"
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:138
msgid "<b>Files to extract </b>"
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:157
msgid "Overwrite existing files"
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:162
#, fuzzy
msgid "Extract files with full path"
msgstr "解壓縮檔案到 "

#: ../src/extract_dialog.c:171
msgid ""
"The archive's directory structure is recreated in the extraction directory."
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:176
#, fuzzy
msgid "Touch files"
msgstr "檔案"

#: ../src/extract_dialog.c:179
msgid ""
"When this option is used, tar leaves the data modification times of the "
"files it extracts as the times when the files were extracted, instead of "
"setting it to the times recorded in the archive."
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:192
msgid "Freshen existing files"
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:193
msgid ""
"Extract only those files that already exist on disk and that are newer than "
"the disk copies."
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:199
msgid "Update existing files"
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:200
msgid ""
"This option performs the same function as the freshen one, extracting files "
"that are newer than those with the same name on disk, and in addition it "
"extracts those files that do not already exist on disk."
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:253 ../src/interface.c:129
#, fuzzy
msgid "_Extract"
msgstr "解壓縮"

#: ../src/extract_dialog.c:317
#, fuzzy
msgid "You missed where to extract the files!"
msgstr "請選擇放置解壓檔案的地方！"

#: ../src/extract_dialog.c:317
#, fuzzy
msgid "Please enter the extraction path."
msgstr "請輸入密碼。"

#: ../src/extract_dialog.c:325
msgid "This archive is encrypted!"
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:325
#, fuzzy
msgid "Please enter the password."
msgstr "請輸入密碼。"

#: ../src/extract_dialog.c:333
#, fuzzy, c-format
msgid "Can't create directory \"%s\""
msgstr ""
"無法開啟壓縮檔 %s:\n"
"%s"

#: ../src/extract_dialog.c:345
#, c-format
msgid ""
"You don't have the right permissions to extract the files to the folder \"%s"
"\"."
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:346
msgid "Can't perform extraction!"
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:374
#, fuzzy, c-format
msgid "Extracting files to %s"
msgstr "解壓縮檔案到 "

#: ../src/extract_dialog.c:564
#, fuzzy, c-format
msgid "Extracting archive to %s"
msgstr "解壓縮檔案到 "

#: ../src/extract_dialog.c:822 ../src/extract_dialog.c:844
#, fuzzy
msgid "Operation aborted."
msgstr "操作失敗。"

#: ../src/extract_dialog.c:871
#, fuzzy
msgid "Can't create temporary directory in /tmp:"
msgstr ""
"無法開啟壓縮檔 %s:\n"
"%s"

#: ../src/interface.c:68
msgid "_Archive"
msgstr "檔案(_A)"

#: ../src/interface.c:88
#, fuzzy
msgid "_Test"
msgstr "測試"

#: ../src/interface.c:98
#, fuzzy
msgid "_Properties"
msgstr "內容"

#: ../src/interface.c:112
#, fuzzy
msgid "A_ction"
msgstr "動作(_A)"

#: ../src/interface.c:119 ../src/interface.c:241
msgid "Add"
msgstr ""

#: ../src/interface.c:150
#, fuzzy
msgid "_View"
msgstr "檢視"

#: ../src/interface.c:165
msgid "Select _All"
msgstr ""

#: ../src/interface.c:171
msgid "Dese_lect All"
msgstr ""

#: ../src/interface.c:182
#, fuzzy
msgid "View Error _Messages"
msgstr "檢視錯誤訊息"

#: ../src/interface.c:191
#, fuzzy
msgid "Show I_SO info"
msgstr "顯示 ISO 訊息"

#: ../src/interface.c:201
msgid "_Help"
msgstr ""

#: ../src/interface.c:221
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../src/interface.c:229
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: ../src/interface.c:246
#, fuzzy
msgid "Add files and directories to the current archive"
msgstr "將整個資料夾加入壓縮檔中"

#: ../src/interface.c:250
msgid "Extract"
msgstr "解壓縮"

#: ../src/interface.c:255
msgid ""
"Extract files from the current archive; use the mouse to select files "
"individually"
msgstr "從這個壓縮檔中解壓縮檔案; 使用滑鼠選取要個別解壓的檔案"

#: ../src/interface.c:263
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../src/interface.c:268
msgid "Delete files from the current archive"
msgstr "從這個壓縮檔中刪除檔案"

#: ../src/interface.c:272
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: ../src/interface.c:277
msgid "View file content in the current archive"
msgstr "檢視這個壓縮檔的內容"

#: ../src/interface.c:285
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../src/interface.c:290
msgid "Cancel current operation"
msgstr "取消目前的操作"

#: ../src/interface.c:345
msgid "This archive contains password protected files"
msgstr "這個壓縮檔有設定密碼保護"

#: ../src/interface.c:390
#, fuzzy
msgid "Enter Archive Password"
msgstr "請輸入密碼。"

#: ../src/interface.c:460
msgid "View File Window"
msgstr "檢視檔案視窗"

#: ../src/interface.c:486
msgid "Archive Properties Window"
msgstr "壓縮檔內容視窗"

#: ../src/interface.c:505
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

#: ../src/interface.c:513
msgid "Path:"
msgstr "路徑:"

#: ../src/interface.c:521
msgid "Type:"
msgstr ""

#: ../src/interface.c:529
msgid "Modified on:"
msgstr "更動時間:"

#: ../src/interface.c:537
msgid "Archive size:"
msgstr "壓縮檔大小:"

#: ../src/interface.c:545
msgid "Content size:"
msgstr "內容大小:"

#: ../src/interface.c:553
msgid "Compression ratio:"
msgstr "壓縮比率:"

#: ../src/interface.c:561
msgid "Number of files:"
msgstr "檔案數:"

#: ../src/interface.c:569
msgid "Number of dirs:"
msgstr "資料夾數:"

#: ../src/iso.c:490 ../src/iso.c:516 ../src/iso.c:548
#, fuzzy
msgid "Can't create directory:"
msgstr ""
"無法開啟壓縮檔 %s:\n"
"%s"

#: ../src/iso.c:578
#, fuzzy, c-format
msgid "Can't write file \"%s\":"
msgstr ""
"無法開啟壓縮檔 %s:\n"
"%s"

#: ../src/iso.c:677 ../src/rpm.c:56
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: ../src/iso.c:677
msgid "Offset"
msgstr "Offset"

#: ../src/iso.c:697
#, c-format
msgid "Rock Ridge version %d"
msgstr ""

#: ../src/iso.c:700
msgid "Rock Ridge - unknown version"
msgstr ""

#: ../src/iso.c:704
#, c-format
msgid "Apple version %d"
msgstr ""

#: ../src/iso.c:732
msgid "Standard ISO without extension"
msgstr ""

#: ../src/iso.c:740 ../src/iso.c:745 ../src/iso.c:750
#, c-format
msgid "Joliet Level %d"
msgstr ""

#: ../src/iso.c:843
#, fuzzy
msgid "ISO Information Window"
msgstr "ISO 映像檔資訊視窗"

#: ../src/iso.c:862
#, fuzzy
msgid "Filename:"
msgstr "檔案名稱"

#: ../src/iso.c:870
#, fuzzy
msgid "Size:"
msgstr "大小"

#: ../src/iso.c:878
msgid "Image type:"
msgstr ""

#: ../src/iso.c:886
msgid "System ID:"
msgstr ""

#: ../src/iso.c:894
msgid "Volume ID:"
msgstr ""

#: ../src/iso.c:902
#, fuzzy
msgid "Application:"
msgstr "動作(_A)"

#: ../src/iso.c:910
msgid "Publisher:"
msgstr ""

#: ../src/iso.c:918
msgid "Preparer:"
msgstr ""

#: ../src/iso.c:926
#, fuzzy
msgid "Creation date:"
msgstr "壓縮比率:"

#: ../src/iso.c:934
#, fuzzy
msgid "Modified date:"
msgstr "更動時間:"

#: ../src/iso.c:942
#, fuzzy
msgid "Expiration date:"
msgstr "操作失敗。"

#: ../src/iso.c:950
msgid "Effective date:"
msgstr ""

#: ../src/main.c:35
#, fuzzy
msgid "Extract the archive to the specified folder and quits."
msgstr "正在把檔案加入壓縮檔中，請稍候。"

#: ../src/main.c:36
msgid "[destination path]"
msgstr ""

#: ../src/main.c:39
msgid "Extract the archive by asking the destination folder and quits."
msgstr ""

#: ../src/main.c:40
#, fuzzy
msgid "[archive path]"
msgstr "[壓縮檔名稱]"

#: ../src/main.c:43
#, fuzzy
msgid "Add files asking the name of the archive and quits."
msgstr "正在把檔案加入壓縮檔中，請稍候。"

#: ../src/main.c:44
msgid "[file1] [file2] [file3] ... [fileN]"
msgstr ""

#: ../src/main.c:47
#, fuzzy
msgid "Add files to the specified archive by asking their filenames and quits."
msgstr "正在把檔案加入壓縮檔中，請稍候。"

#: ../src/main.c:48 ../src/main.c:60
msgid "[archive name]"
msgstr "[壓縮檔名稱]"

#: ../src/main.c:64
#, c-format
msgid ""
"xarchiver: %s\n"
"Try xarchiver --help to see a full list of available command line options.\n"
msgstr ""
"xarchiver: %s\n"
"請用 xarchiver --help 來檢視命令列下所有可用的命令選項及參數。\n"

#: ../src/main.c:85 ../src/main.c:119
#, fuzzy
msgid "Can't extract files from the archive:"
msgstr "將檔案加入這個壓縮檔中"

#: ../src/main.c:85 ../src/main.c:119 ../src/main.c:206
msgid "You missed the archive name!\n"
msgstr ""

#: ../src/main.c:95
#, fuzzy
msgid "Can't perform this action:"
msgstr ""
"無法開啟壓縮檔 %s:\n"
"%s"

#: ../src/main.c:95
#, fuzzy
msgid "This option can't be used with password protected archives!\n"
msgstr "這個壓縮檔有設定密碼保護"

#: ../src/main.c:237
msgid "Ready."
msgstr "就緒。"

#: ../src/main.c:376
#, fuzzy
msgid "Can't spawn the command:"
msgstr ""
"無法開啟壓縮檔 %s:\n"
"%s"

#: ../src/main.c:385
msgid "An error occurred!"
msgstr ""

#: ../src/rar.c:37
#, fuzzy
msgid "CRC"
msgstr "CRC-32"

#: ../src/rar.c:37 ../src/zip.c:37
msgid "Method"
msgstr "壓縮演算法"

#: ../src/rar.c:37
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "權限"

#: ../src/rpm.c:46
#, fuzzy, c-format
msgid "Can't open RPM file %s:"
msgstr ""
"無法開啟壓縮檔 %s:\n"
"%s"

#: ../src/rpm.c:56
msgid "Hard Link"
msgstr "實體鏈結"

#: ../src/rpm.c:56
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: ../src/rpm.c:56
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: ../src/rpm.c:62
msgid "Can't fseek to position 104:"
msgstr ""

#: ../src/rpm.c:68 ../src/rpm.c:84
msgid "Can't read data from file:"
msgstr ""

#: ../src/rpm.c:78
msgid "Can't fseek in file:"
msgstr ""

#: ../src/rpm.c:123
#, fuzzy
msgid "Error while extracting the cpio archive from the rpm one."
msgstr ""
"嘗試從 rpm 檔解壓縮 cpio 檔時發生錯誤\n"
"您要檢視錯誤訊息嗎？"

#: ../src/rpm.c:152
#, fuzzy
msgid "An error occurred while decompressing the cpio archive."
msgstr ""
"嘗試從 cpio 包裝檔中解壓縮時發生錯誤\n"
"您要檢視錯誤訊息嗎？"

#: ../src/rpm.c:208 ../src/rpm.c:418
msgid "An error occurred:"
msgstr ""

#: ../src/rpm.c:373
msgid "Can't write to /tmp:"
msgstr ""

#: ../src/zip.c:37
msgid "CRC-32"
msgstr "CRC-32"

#: ../xarchiver.desktop.in.h:1
#, fuzzy
msgid "A GTK+2 only archive manager"
msgstr "[壓縮檔名稱]"

#: ../xarchiver.desktop.in.h:2
#, fuzzy
msgid "Archive manager"
msgstr "[壓縮檔名稱]"

#: ../xarchiver.desktop.in.h:3
#, fuzzy
msgid "Xarchiver"
msgstr "檔案(_A)"

#, fuzzy
#~ msgid "Add files to the specified archive and quits."
#~ msgstr "正在把檔案加入壓縮檔中，請稍候。"

#, fuzzy
#~ msgid "You missed the files to add!\n"
#~ msgstr "請輸入密碼。"

#, fuzzy
#~ msgid "Can't perform the action:"
#~ msgstr ""
#~ "無法開啟壓縮檔 %s:\n"
#~ "%s"

#, fuzzy
#~ msgid "bzip2/gzip can't compress more than one file!\n"
#~ msgstr "Bzip2 或 gzip 只能對單一檔案作壓縮，請選擇其他的壓縮檔 格式！"

#, fuzzy
#~ msgid "An error occurred while decompressing the archive!"
#~ msgstr ""
#~ "嘗試解壓縮檔案時發生錯誤。\n"
#~ "您要檢視錯誤訊息嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "An error occurred while adding to the tar archive!"
#~ msgstr ""
#~ "嘗試將檔案加入 tar 包裝檔時發生錯誤。\n"
#~ "您要檢視錯誤訊息嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "An error occurred while deleting from the tar archive!"
#~ msgstr ""
#~ "嘗試從 tar 包裝檔刪檔時發生錯誤。\n"
#~ "您要檢視錯誤訊息嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "An error occurred while recompressing the tar archive!"
#~ msgstr ""
#~ "在嘗試壓縮 tar 包裝檔時發生錯誤。\n"
#~ "您要檢視錯誤訊息嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "Can't recompress the archive:"
#~ msgstr ""
#~ "無法開啟壓縮檔 %s:\n"
#~ "%s"

#~ msgid "Operation successfully completed."
#~ msgstr "操作順利完成。"

#, fuzzy
#~ msgid "An error occurred while extracting the file to be viewed!"
#~ msgstr ""
#~ "嘗試解壓縮檔案以預覽內容時發生錯誤\n"
#~ "您要檢視錯誤訊息嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "Add Dialog"
#~ msgstr "加入檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "Please select the file you want to add"
#~ msgstr "請選取檔案，不要選資料夾。"

#~ msgid "Compressing file with bzip2, please wait..."
#~ msgstr "正在使用 bzip2 壓縮檔案，請稍候"

#~ msgid "Compressing file with gzip, please wait..."
#~ msgstr "正在使用 gzip 壓縮檔案，請稍候。"

#, fuzzy
#~ msgid "Extract Dialog"
#~ msgstr "正在解壓縮"

#~ msgid " GB"
#~ msgstr " GB"

#~ msgid " MB"
#~ msgstr " MB"

#~ msgid " KB"
#~ msgstr " KB"

#~ msgid " bytes"
#~ msgstr " byte"

#~ msgid "Extracting "
#~ msgstr "正在解壓縮"

#~ msgid " file to "
#~ msgstr " 檔案到 "

#~ msgid "Recompressing tar file with "
#~ msgstr "選擇要壓縮 tar 包裝檔的壓縮格式 "

#~ msgid "Please check \""
#~ msgstr "請先檢查 \""

#~ msgid "You are about to delete "
#~ msgstr "您將要刪除"

#~ msgid " files"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid " file"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "Please select where to extract files!"
#~ msgstr "請選擇放置解壓檔案的地方！"

#~ msgid "\" is OK!"
#~ msgstr "\" 沒有問題！"

#~ msgid "Error Messages Window"
#~ msgstr "錯誤訊息視窗"

#~ msgid "%c"
#~ msgstr "%c"

#, fuzzy
#~ msgid "Add F_ile"
#~ msgstr "加入檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "Add _Folder"
#~ msgstr "加入資料夾"

#~ msgid "_About"
#~ msgstr "關於(_A)"

#~ msgid "Add Folder"
#~ msgstr "加入資料夾"

#, fuzzy
#~ msgid "Abstract ID:"
#~ msgstr "解壓縮到:"

#~ msgid "The archive \""
#~ msgstr "壓縮檔"

#, fuzzy
#~ msgid "Preserve permissions"
#~ msgstr "權限"
